今日全人類一點入機場！

有能力做埋文宣做埋先入黎都未遲、帶到mon入黎播片就盡量帶埋入黎、（超重要）要射波就射波、無錢既窮書生就口罩地鐵相認齊齊跳閘…不見不散

全民罷工！

行動升級！

【幫手推】
請帶備更換衣物及梳洗用品入機場